{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho606104096/hotel-keollineon-2-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918960522&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008250&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=65454&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=318478996&selectedRatePlan=386860914&expediaPropertyId=18909503&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 컬리넌 2"
    },
    "text": "ホテルカリナン2\\n\n大韓民国ソウル特別市広津区東一路214\\n\nホテルカリノン2ではロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどが車で10分以内の距離にあります。 WiFi及び駐車代行の無料特典をご利用いただけます。 ロッテワールドタワーおよび東大門歴史文化公園も車で近い距離にあります。 子供大公園駅から徒歩9分の距離で公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルのサイズは56室で、チェックインは20:00から深夜0時まで可能で、チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックイン時間は月曜日~金曜日14:00、土曜日22:00、日曜日20:00です。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書の写真が貼られる場合があります。 ベビーベッドはなく、ペット同伴は不可です。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車スペースは最大1台に制限され、施設内の駐車場には高さ制限があります。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルカリナン2はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルカリナン2は大韓民国ソウル特別市広津区東一路214にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン2の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルカリナン2の周辺にはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン2ではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ホテルカリナン2ではWiFi及び駐車代行の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン2からロッテワールドタワーや東大門歴史文化公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルカリナン2からロッテワールドタワーや東大門歴史文化公園まで車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン2から最寄りの公共交通機関までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルカリナン2から子供大公園駅まで徒歩9分の距離で公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン2のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルカリナン2のチェックイン時間は月曜日~金曜日14:00、土曜日22:00、日曜日20:00です。チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン2のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルカリナン2のチェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書の写真が貼られる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン2ではペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルカリナン2ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン2ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ホテルカリナン2では共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン2には駐車スペースがありますか？",
            "answer": "ホテルカリナン2には駐車スペースがありますが、最大1台までとなっており、施設内の駐車場には高さ制限があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン2は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルカリナン2は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 576
    }
}